蕭生：最新偵測癌症技術竟然是靠一條蟲？！

日本仔勁到800蚊驗晒有冇癌

呢個真係堅勁

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人

咁堅？ 真係得既話，造福好多人

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

日本人做到既，支那人永遠做唔到

美日德 不嬲醫學最頂尖

希望過幾年香港會引入

btw, 如果唔係由腦燒講, 都幾似content farm

留名

nhk有講

日本仔會唔會對外就天價

國內就800

慳返好多入侵式檢查, 驗身都冇咁抗拒

到時d愛國藍屍咪又係衝去日本

驗到之後 係咪再做15種癌症檢查

收窄範圍好好了 15中1

好過你唔知中邊隻

好似話唔洗
蕭生仲講笑話咁要分15個樽裝15次尿

大陸總有辦法偷蟲

大陸引進呢個方法 冇中都話你中啦

仲要話中晒收15次錢

應該過兩年先可以直接分辨到係邊種癌

記得大陸乜撚野都叫你入院吊鹽水先，等佢個收銀機響，再叫你做晒呢個世間會有既測試證明你無事。

南京大屠殺